前線勇武手足好需要呢樣野，你知道嗎？我地係咪冇工程部？

其實講左好耐
不過我仲未見到有足夠嘅投擲器

成日喺度話掉乜掉物，你地知唔知我地最大問題係乜？
係投擲距離

上次俾我見到你班二三排恃住自己啲野冇殺傷力就鳩掟漆彈，TK晒自己人，啲狗老連咁遠，我地火魔法師都未掉得中你地竟然企後面鳩掉？咪玩鳩我啦

有左佢我地可以射漆彈遮佢地視線
射火水或者麵粉加buff，封印槍械
打左幾個月，佢地啲盾仲係乾淨到仆街
有呢樣野佢地連行企都要再諗下會唔會著火

我地正在製造可携式投擲器喇，我希望下次可以見到至少有返十零廿人手持呢樣野射水魔法

無

條片有教點整

前線需要後勤工程部

個諗法幾好不過呢舊嘢太大件 或者有其他替代

前線勇武手足好需要呢樣野，你知道嗎？我地係咪冇工程部？

全民口罩

推

Pish

工兵

啲人成塊盾出街都得
有心攞實諗到點運
不過呢啲技巧又係唔可以公開要自己諗
公開左就唔會work

計劃行動 預演 實地考察 風險評估 睇水 逃走路線 缺一不可

事前好簡單嘅預判 已經可以減低被捉嘅機率

其實可以自製防具。。。

冇撚有錯
我到而家都未死就係因為做得多呢啲功夫

幫你手推爆佢啦

裝備post: 增強魔法射程神器

有人留意到先得嫁

其實街邊幼條既欄杆可唔可以整爛佢變做多條鐵支

鋸得慢

推爆佢！

你呢個都好正
極輕便

有左佢我地可以射漆彈遮佢地視線
射火水或者麵粉加buff，封印槍械

勇武從今開始休息一星期

你呢個用起上來單兵可以操作，都幾好
問題就係要點拎出去

軍工廠

唔想再搵浮屍

誠實作答，有冇schedule msg報平安

材料都好簡單 有人資助 我可以整

求其問幾個有工開嘅朋友就會有人資助

請發揮創意
不能公開討論，唔想冇左啲技巧

希望下次見到有人遞上前線派

明白明白
加油手足 祝武運昌隆

仲陣地 收手啦

Never say never
Be water

有遊行就一定有陣地

我想見到火水雨

我希望啲popo自燃

我希望見到彩虹popo

係咪五金鋪可以買到啲料

我希望見到班狗狗濕晒

係，pvc膠喉

PVC去五金
橡筋去D記

d記冇哂橡筋賣喇

我希望見到啲popo有槍唔敢用

去其他運動鋪搵

我希望見到大家可以打返啲狗轉頭

我希望睇紅燒狗肉

我希望可以重奪主導權

我希望手足唔再需要背逃

希望見到前線有幾十把投擲器

希望見到人造雨

希望見到火酒炆狗肉

有用po
香港人 反抗

希望前線綻放色彩

希望手足能夠自保

量產咗盾先唔該

用肉體擋子彈？

希望見到後勤絲遞俾我

其實我哋識得用盾兵推前做cover咁投擲
頭排唔是傻的

其實而家成日都會見到各式各樣嘅盾

希望見到量產投擲器

希望後勤做多啲support

呢個犀利一定要推
168ft = 51m
大隻巴 可能射到 > 70m
改條橡根可能仲勁d

希望見到唔敢開槍嘅恐懼狗

下一步係諗下點改良投擲器放火魔法

希望見到磚頭雨

希望見到人人有勇氣戰鬥

希望大家反抗警暴

拉力繩好難搵

希望見到狗仔成身麵粉

運動鋪

希望可以逆轉劣勢

火水雨

紅燒狗肉

封印槍械

學返popo 前線盾障
卡啦卡啦位遠程投擲手

冇撚有錯

下次加密啦

其實火水雨後用slingshot射啲可以擦火花嘅野過去就改變局面

加唔加密係冇分別
大把mon po狗有ac
公開討論嘅關鍵係講啲明知佢睇到但吹你唔漲嘅野

我敢講我呢個ac都應該被mark左

火水雨
粉塵雨

好似好撚勁

我中意局部地區性驟雨

粉塵雨

天降彩虹

要有工程師製造穿甲箭 穿心箭 高穿透力箭矢

召喚工程師

Crossbow便可

香城需要工程部量產

請食麵粉

請飲酒

差啲唔記得左可以投擲漒水

工程佬

推爆

可以投擲漒水

量產投擲器

希望溶化狗狗的弱小心靈

lm

飛磚頭

天降酸雨

量產量產

磚頭雨

酸雨

天空落火水雨

局部地區性驟雨

修補距離隔膜

量產

下次遞上黎bbq

其實運輸用創意解決
但不能公開討論
實有mon po狗

我想睇酸雨

我想睇火水雨

認真，後方工程好難
難在無$$$呀
無人機一架都13XX啦
我本人都有幾個idea
但整得又唔多 手足又唔識用 又冇人用
如果你有$$$俾我大量生產，去科普個用法+戰術思想
咁就有用啦

我都好想提供資金俾你量產
但係而家鬼多，難以喺網上交換聯絡方式
我只可以同你講我自己會搵啲全力支持但又唔敢上前線嘅朋友做金主，佢地好樂意瘋狂俾錢，佢地當為自己贖罪

工程部

腐蝕雨

漆彈雨

記得入玻璃樽射出去

希望啲狗燒死

希望有人遞上頭排

我想提供一個關鍵字 "機弦"

幫手

push

即係點呀？ 清楚d，想幫都幫唔到

最好

同有顏色水蛋，黑警速龍要除頭盔眼罩

自己用人脈搵金主啦

磚頭雨呀

占士邦007都有個專幫佢整武器嘅好似叫M

差幾部航拍機

咁唔小心呀，整多個啦

Push

彩虹雨

天降麵粉

我希望見到封印槍械

我希望大家唔再中槍

我希望見到磚頭雨

我希望見到腐蝕雨

我希望見到前線有啱馽十咁武器

我希望見到前線有啱駛嘅咁武器

其實功能上只要有前半部分就夠 手臂部分未必有用

要投擲大啲重啲嘅野就局住要

如果要頂住手臂比力或者可以短一半

後半部係用黎穩定用

槍械封印

我想收到靚女絲打遞俾我嘅投擲器

我希望見到有好多麵粉飛過去

我希望見到黑警著火

我希望每人都有一把投擲器

做得少都未必死,只要有人做得少過你。雖然咁樣講好仆街

推vvvvv

唉，其實係
我一路進步緊，同時睇住其他人衰乜
都有覺得係靠其他手足掩護堆砌俾自己生存

我希望食紅繞狗肉

Ching 整緊 但依家邊度仲有得買彈力繩

Fitbox，運動鋪，瑜珈用品店，淘寶，Amazon

周圍試下

普通運動鋪都可能有

整麵包

射漒水

尖竹

利申：整過

帶左幾次落場，但而家根本防線相隔成100米有多，對家已經狂射橡膠子彈同煙，我地連彈弓嘅射程都埋唔到

唯一入到射程嘅時候係係對家衝緊埋黎 但你身邊啲人已經走晒，你仲點射到

今時今日，企係RB 後面嘅人都係唔敢執起舊磚黎掉

認同請分享

所以啲RB先咁易俾速龍推開，因為都冇人掉嘢

反而我試過夾班盾兵推前掉火
個距離係手擲唔到但係近到我覺得可以用呢隻射中

唉，我明... 次次不停叫望住退，最後都變背逃...

[行動post][招兵]想唔想見證支爆？國際大型文宣#WhatIfTheyOwnIt上線

望住班友仔走晒，變左自己落單個感覺幾撚灰

我記得有一排玩憤怒鳥玩得好勁
然後迪記落曬架

射顏料或污物都唔錯呀，如果殺傷力太大黑警有可能用實彈。

憤怒鳥壞處係要幾人一組咁做，而且要慢慢調教角度同力度
投擲器好處係一人一個同埋快

所以射大量火水同麵粉，開槍自燃

攻擊距離

麵粉封印

新職業：弓手

漒水雨

封印

唔止謝sir，連er er er sir都……

希望有後勤絲遞俾我

連登仔推到攬炒巴入！發動全球眾籌告盧偉聰與一眾黑警性侵，打到樞密院都要告！呢個係唯一真正幫到年青人的方法！！

Wow

竟然有呢啲現成野！！！

留名等睇實測

希望見到弓手陣

大家一齊射火水射磚雨

有呎吋我識整，一般五金舖都夠料

咪講廢話，UN, ICJ, OHCHR 通通係無牙老虎！

外國有外國人的想法！求人不如求己！

白d講，自己香港自己救！

敢死隊招募中，0k？

千萬唔好高空擲物！
千萬唔好向狗投射！
千萬唔好打遊擊戰！
千萬唔好陣地埋伏！
千萬唔好計劃後路！
千萬唔好當狗仇人！
千萬唔好打死黑狗！

係咪要用玻璃樽先裝到？

咁大件，撒退既時候應該帶唔走

應該係，我以前冇諗過漒水

需要大量改裝c!
好多路牌,鐵支膠喉用落都唔就手,
如果有改裝師就好啦

我果邊研發左拆半組裝版

成舊野睇落成本100蚊內
量產甚至<50蚊
改良下設計應該整到可以伸縮收合仲方便攜帶
上次連投石機都整到出黎
呢d濕碎野輕鬆啦

50米而家黎講其實射程會唔會未必夠？

Bump

條片有講尺吋

正，射程幾遠？

工程部都開發武器？

放心交比哨兵

需要大量

正！！！
希望人人都有

係咩反斗城？

40M, 未實測去到幾遠。

一定要著好保護衣。

最重要果野未講, 去邊買?

推到一人一把！即刻買料做

入玻璃樽射

你有手提磨機咪得

前線需要大量弓手

突然想講
古時打仗嘅基本戰術
盾兵推進戰線
長槍兵喺盾兵後做第一組攻擊人員
之後再後一組戰鬥人員（可理解為救人隊）做為補刀人員，殺敵得分好高
而最高殺敵得分嘅就係弓兵

垃圾

用古代的武器去同現代的武裝對抗，
其實即係捶前線班手足去死。
心腸惡毒。

點解今時今日咁多高學歷的手足，
無一個能像蔡元培革命時專攻炸藥之類的武器？
比120年前還落後？

你送把槍黎送啲菠蘿上黎
我敢用

這場革命沒有美國摟手，
我們最終都係慘敗收場。
要有CIA協助及武器才有可勝之局面。
有炸彈一定要讓我去進攻，
我命一早立志爲港作戰。
不能再讓港共政府與黑警殺害一個香港人。

弓箭手

We connect啦,
直接問下Youtuber
工程部,乜乜部果D, 唔使一定要係本土.反法西斯支納粹事業係全人類嘅.

家下係全球反法西斯反支納粹極端種族主義事業嚟.

冇人會用
你諗下火魔咁耐都仲未燒到狗就知

工程部首先要有工具，手工具當然要之餘仲要電動工具。
前線有磨機同油壓鑽依兩舊野足以可以抵擋水炮車

當年的蔡元培在三次革命都是功勳卓越
立國後不貪權位/富貴，寧隱退教學。
當真風高亮節。

我地唔需要失敗主義者

上得前就只為自己嘅決定負責

要整野緊係會用合適工具整

成個運動嘅武力程度係要有進程咁逐步提升
冇當日嘅和理非就冇今日嘅勇武
冇磚頭開始就冇今日嘅火魔法

有用冇用垃唔垃圾唔係你一句就定斷，散佈失敗主義
冇用嘅話死嘅只係我地，唔係你呢類冷氣軍師

我希望見到前線有弓陣

［手動置頂］勇武新手／未成年勇武同我入嚟

推行動post啊各位！！！

我的批評，實在是恨鐵不成鋼。
也爲你們擔心。
我實在已是個廢中$2搭車，不敢與你們併肩，並不是害怕自身，而是成了你們的負累。
我在運動中已勞力去籌辦物資，做人障。
我是很想看到你們有成績，不要再被黑警傷害。希望你們能夠明白。
因爲天星的會聚在形響局勢的發展，土木會是最佳時候去推倒港共政府。現在土星木星已跟120年前一樣開始走近了，當年革命軍的同盟會已在香港成立了。起義的時間不遠了，錯過了難道要再等250年？
衹要勇武能帶頭擊倒黑警，香港人便會一呼百應。
我實在不想再見到有年青手足白白地被黑警虐殺，死也要有價值。
黑警必需血債血償。
死不是問題，最緊要有價值。

工程撚經過, 見到段片諗到, 執路邊既舊單車架可以高速改裝成片中既彈射器, 用拉力帶或長橡筋帶綁於兩個把手中間, 拉->射->RUN
用完記得拆返就OK

下次我出去會帶埋手電鑕, 你地唔好搶走我架生, 我做完工兵就走~~~

橡筋唔夠力，可改用單車車軚，水魔法師其實可以配無法無天tee, 搵高位射。
我送文具時都習慣著藍衫…安全好多…又可以突擊…

車軚有足夠彈性？？？
自己實測過用拉力帶ok

正呀
話說單車架嘅邊部份適合改裝？

要夠對稱先射得直

個內膽會好堅，可用爆軚廢物利用，車單舖唔知有冇得執…

可以一試喎，上戰場前實測就得

緊係得前面手柄位, 得果度係對稱,拉力帶一綁好, 中間加塊布/杯

嘩
好危險

掂喎

工程部啊

量產中

得一隊量產唔夠架

大家一齊量產，我地玩弓陣

其實單車真係好實用，載具直接改裝彈射架

火魔法防禦學 及 水魔法進攻學

遠距離水魔法整合

彈弓以外第二個選擇

推 呢個強

呢個都掂呀，要訓練

量產中

希望下次見到弓陣

我希望以後見到弓陣

支持

想幫手整

上古年代的東西已成歷史
醒下，唔該！
不要害手足比狗咬死
今年是2019，
請用今天的科技！

活在2019

好呀
傳上前線！

好過而家手擲同肉搏
唾棄失敗主義
否則當你五毛block

做细D唔知D力點樣

辣椒水有無用?

正喎

難用

所以我請各位適時作爲，
千萬不可肉搏，一定輸。
比機會啲狗明證言順虐殺你。
不要輕率犧牲，
留有爲之軀，
一定有機會報効運動。
當有對等的武力/武器時，
狠下殺手，務求一擊即中。

、警血債血償。[/gold]

[siz「血債血償以告慰他們。[/gold][/size=6]

屌收聲啦，好禮貌對你唔撚得嘅係都要人屌
你運啲槍過黎囉
而家同冇槍就叫人返屋企瞓覺有咩分別呀
咁唔好抗爭喇
咁我地冇槍不如再瞓多次夏慤道唱下今天我然後等清算啦好唔撚好呀

有冇d可以到場組裝

綁橡筋果兩支喉嘅接駁位可以用啲類似調教單車座位嘅扣做分拆組裝，慳好多位

1020

宜家家居好幫手

唔夠

推
LM返屋企睇

有冇高手成立兵工廠? 核實身份後, 先比加入, 然後每逢大時大節, 相約出黎一齊做工藝品。
搵1個leader
搵1個金主
搵10-20個技術員工

建議準備好基本工具, 將件野裝成50% 完成度, 每人帶50% x 10,
2個人加埋就有5 件工藝品, 20個人就有50件工藝品

有冇leader 開tg, 唔要公海, 要核實身份

核實身份嘅可信程度其實都好有限

唔敢

不過我中意你呢個諗法

唔敢做可以做金主😂唔洗好多錢，都係pvc膠，平嘢黎，我可以負責核實身分，我會諗100個方法出黎。
問題要leader 出黎籌組

ok

交俾你諗辦法

唔好學狂國人收藏炸彈

正